我都聽返suppermoment 啦

橫掂都咁多人睇返達哥

咁遲架 我食緊美心喇

救香港
大家仲唔把握呢個僅有嘅機會向美國表示同中國劃清界線？因為香港唔係幫兇，我哋先要向美國請求協助向中共追討賠償呀，明未呀？夠白未呀？嚴格講10萬人聯署都好少，但而家我哋得四分一咋。唔好再留言講「咁啲賠償咪會益咗港共？」唔好咁低能啦好冇？

////
請求美國代香港人向中共追討因武漢病毒造成的損失

聯署程序：簽署>查電郵>確定簽署>廣傳

#MakeChinaPay

真攬炒